[風水撚入] 香港風水邪局：孫中山紀念公園

此Post資訊來源自FB

// 之前已經講過香港近年好多蛇形建設，心經簡林，港珠澳大橋，中環遂道出口，尖沙咀海濱長廊，西九龍高鐵站，你們行過有冇心荒荒，好唔舒服，陰氣沉沉呢？

由此可見有一些你不認識的人正在破壞香港，而且這些人一定是很大權力，並且有計劃行事，直到現在不小大形政府工程都有蛇出現，可以想像是什麼人這樣做吧！不明白可以追看之前文章。

風水可以增加人的運氣，財運，健康，相反也可以破壞健康，財運，運氣，只是大家常常都以為做風水的人都是好人，全部大師都是救苦救難，事實上當然不是啦，你睇下中環不同的大廈形象，不是你劈一刀來，就是一棍打過去，這些風水鬥法一直存在，受到傷害的人無數，所以一定大把高手會幫香港政府佈風水邪局。

中山紀念公園立有一個玄關，直缐對孫中山像，這樣就可以起了坐向的風水局，抱歉由於果朗然後而去身上沒羅庚，只用電話羅庚知道是坐北向南，所以我主要解釋形象佈局。

入了去感覺非常死寂，一點生機感覺也沒有，遠處見到好多十字架，幾件石碑，完全像入了墓園一樣，行過去原來是燈柱，這樣的燈柱點解係白色？點解是十字架形？巧合嗎？但奇怪的是在則邊的泳池後（尾二的圖），也有同樣的街燈，但這個位置的燈是丅字形！真係仆街到呢！擺明佈邪局！

在十字架街燈四周有蛇形金屬藝術品😡，是墓園的守護魔鬼👿！更加難以破陣及邪力更強！

在孫中山像有草圍圈，分別有六個出口，這樣就是六芒星陣（同心經簡林一樣，加入西洋魔法），這強大魔力六芒星陣是除了銷住孫中山，也加強像下邊已經藏下的毒蛇。而後方的石碑是計準角度入了坐向的中缐，除了在背後沖他，也塞了後退的路！真係好賤😡！

在大圈外有不同的炮向外射，是守護這個邪惡風水局，可見外有保護，內有邪法，後冇退路，喻意死亡的一個邪局！

為什麼要對付孫中山？

第一是設局去傷害台灣，用風水減弱台灣國運。

第二用風水把所有有意革命人士全部壓住出不到頭。

第三催滅香港人的民主制度及思想。

所以這個中山紀念公園是破壞民主的風水邪局，也是現在社會政治問題源頭之一！//

睇完啲十字架燈都覺得唔老黎
不如搵次集會經過一齊去參觀下，畫下畫幫個公園加返啲人氣陽氣。
利申：唔識風水鳩UP

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

討論下

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

可以點破？

我都想知，燈柱同條蛇雕應該可以落手

女人既經血

心經簡林講左好耐
仲要係山上都未有人搞
搞依個？

幫個像帶full gear 檔唔檔到

街坊表示 最恐怖係夜晚 係黑到唔見到其他野
得幾盞燈 然後三舊石會發光

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

Dklm 有次行過，都覺得好撚不安，無奶油港共咁好死放個咁q 大既公園、草地響貴到hihi既中西區臨海地！

呢個唔係方便過上山咩

所以一定有陰謀/其中一個春袋

司博 要點拆？

等陳振聰出山

屌！火系法師？

化解方法: 家家戶戶自掛大鵬鳥？

真心 細以前都覺得呢個地方感覺唔好 唔想留太耐

絕對有得諗

果個公園好撚大風好撚寒
但係一出返中上環海傍又無嘢嫁喎

推！風水救香港

想整民主墓碑

本著我地咩都唔割嘅精神，誠意推薦大家火燒旺地振興下個公園

記住中共為左維穩係會用盡所有方法，
所以佢起個禁陰森既風水陣係不出為奇

整返個孫中山像放在港大

直接整爛佢個石雕啦

lm

孫中山是廣東人在香港讀書，作為港人反抗暴政的圖騰都唔錯。

已經有

風水救港

Tui

留名

破

幫d蛇加幾只腳

應該要send過去台灣o個邊
睇睇台灣有冇高人搵到化解方法

話哂呢個陣都有針對台灣成份

可唔可以詳細講下有咩可以做

推一下
有冇人幫到手

風水撚集會!!

我信 最撚鐘意搞風水

可唔可以以宗教形式去孫中山紀念公園放白鴿，重新喚起生機，以及毒蛇既天敵就係鳥類

或者將帶美國國旗，去孫中山公園集會，美國象徵係老鷹，一定可以咬死條蛇！

Lm學野

你係賴料布都唔知？

搭飛機番黎，top shot望條港珠澳橋，人工島都好似蛇頭🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️超級核突

次次行經都覺得陰森同有啲不安感

唔識風水，但以前經過一直以為係十架(紀念公園嘛),無近睇查證過係燈柱

果頭翻工 有次食飯屎忽痕落左去
成個氣牆好怪
基本上無人入去

召喚郭嘉巴打 郭嘉巴打好耐之前開過POST分析過

有高人講過，破局要玄武大帝，因腳踏蛇龟二妖， 如果有人搶到 個長方西九對面嘅藝術中心 咁就破到局， 但而家做唔到啦， 如果有人 在全港區連儂牆貼上玄武大帝，玄天上帝相係會好大幫助，自己印袋係身都有力量

其實好簡單, 係個像下面寫 "毛澤東" 就夠

tui
我信啊，之前係咪有人䆁放左心經簡林 大鵬鳥！
想知香港幾時好返

好心咪咁on9

唔講唔覺 你一講又好似有啲似

不問蒼生問鬼神，三元九運（要贏既話請參考）

唔差再睇埋呢個post

有冇一個full list 係d蛇頭建築物同邪野
搵次夠人一鳩清撚左佢

push 放上ptt？

呢幾個月最心痛係咁多年輕人被捕

Push

點破

LM

緊係放美國白頭鷹啦

陳振聰俾支共搞到咁慘
要俾機會佢復仇

有次同個鬼佬傾開係飛機望條港珠澳中間無啦啦落水底
佢話 “it’s like all the way to the hell”
連鬼佬睇都咁comment

搬走個孫襯

蛇最怕乜嘢

係喎孫中山代表民主
港共依家想葬民主
咁放習大大啦
佢鐘意搞個人崇拜
眾籌印幅大嘅習大大頭象放係孫中山個位岩哂
習大大係中共建國最偉大領導唔係唔俾崇拜佢丫嘛

中秋節玩下燈籠 玩下蠟燭 有冇幫助？

簡單破佢邪局風水

Print個一比一紙牌都得

成日講風水，幾時有人去拆

凹個維尼頭套上去

有冇巴打可以去破陣

可唔可以去埋心經簡林

係咪拆左都無用？
要法科師傅作法？要請神？

推 做嘢

有冇風水佬講幾句？

普通人拆左 可能仲會傷到自己

推

廣東人獵蛇食蛇既歷史悠久
（相反北方人就將蛇當家仙）
照計喺香港應該蛇怕人多過人怕蛇
既然個公園故意整到令人唔想逗留
我地就應該反其道而行
令嗰度充滿人氣同蛇羹香味

揾人燒一燒個公園

介紹工人姐姐過去玩!

揾人燒咗個公園佢

秋風起三蛇肥，準備入去搞個蛇羹party

用黑狗破陣

有討論谷未？

玄天上帝係玄武化身
蛇龜係玄武本體
掃蛇求奇放D雞（唔係性工作者）出去都得啦

係，望到即刻周身唔聚財

香港人日程表提醒事項
— 903三罷 908美領 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

孫中山係基督徒 用十字架 燈柱 好正常喎

正宗畫蛇添足

去個到搞個蛇羹party?

tui

有冇師傅可以講下點拆

求師傅進場

揾一大班雀友去嗰度放鸚鵡得唔得

點解我諗起佢

on9先信風水

冷靜分析下先
嗰頭冷清係因為要行過條行人天橋，而條橋平日除左朝早都冇乜人行。
相反，個公園近中聯辦，西環又係深藍陣地，又近差館。同時公園只有兩條出路，一條就係行人天橋，另一條就去到信德。入去俾狗一圍就收得皮，唔通要人跳海走咩？
為咗個所謂嘅風水陣就號召人入去，冒送頭危險？

所以之前都有人推算到運動堅持到十月我地先有贏面…
到時秋天正好就係大啖蛇肉既季節

係喎
搵日去參觀下先

整爛去未破到囉

行申：唔信風水野

道家話玄武個名係執名

風水野建議問返風水佬可以點搞
唔好亂黎
一個唔覺意 隨時旺左對方

自膠
執明先啱

想像力高

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

嘩，咁得人驚？

呢個真 要推

好想like

去餵雀仔得唔得？

幫佢調下位會好啲？

[錯重點]
蛇怕化學藥劑
啲狗仲係咁放TG
造反呀

夜晚中山果個位特別少燈架
少啲人都幾驚

利申：唔識風水鳩UP

笑撚左

以前中環一帶有幾隻鷹成日响大廈之間飛來飛去, 近幾年唔見咗, 有無手足記得？

孫狗關民主乜事

ok

我都覺得西九站好邪
我每次經過個度都好唔舒服
仲有個戲曲中心
好撚怪咁 一啲都唔靚

如果放性工作者呢

佢地捉唔到蛇，都係冇用

我可以幫手

咁好死搞咁大個公園
原來根本唔係真心紀念國父
仲要唔比人效法佢

屌 有

真係勁撚多蛇形建設

立法會都打到爆，區區一個公園難到我地？

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推!孫中山救香港

拆乜撚 咪咁撚迷信

真

個公園其實無咩人會入，夜晚偷偷地係條蛇上面d鷹雕塑 扮藝術品，或者釘住條蛇。

火旺中共，好似黑漆好d. 水旺我地

有可疑嘅都拆咗佢 除咗孫中山先生個像

Yes

Yes ptt

燈柱都鋸到，區區木柱會難到我地？

幫佢披美國旗

見到d燈柱真係覺得好唔老黎

黑狗血

轉左工係個頭返工
日日都係個公園門口落車
返左一排開始覺得諸事不順
關唔關事

試下搭多個站落先

如果咁睇
坐北向南後面三舊石咪姐係被北京一路迫害
後面十字代表追隨孫文既逝者??
利申鳩up

水系魔法？

推！留埋名！

要搞預埋！唔該

風水真係要搞

睇圖都不安

邊3舊?

真!

個草地特別涼
本來以為係自然環境 冇咗石屎地 所以係正常
其實會唔會係陰氣造成

之前睇過有人話黑屬水 中共屬火 大量黑衫去蛇陣踩場本身都可以震到個陣 有無高人有意見？

十月十日以孫中山紀念公園作國慶集會點睇？

你地一定未撚去過最撚恐怖係果幅古人石牆

得閒放啲飼料喺到，啲鳥類就會自己飛落去，久而久之佢地會聚集，放飼料最多食環告，經濟效益嚟講好似OK

仲有西九填海區蛇頭係對住孫中山背後

煲蠟犯法唔好做呀

頭先巴打分析過，入去搞下Party實OK，但地形問題如果有狗嚟可能走唔到

蛇怕唔怕水

中共=火蛇

淋黑油好似好啲，搞玩就散

睇字都覺得唔舒服

Ok 做野

屌想食撚咗我山

係時候去搞個party唱旺翻孫先生

如果去立支白日青敢旗有冇得諗？ 中共真係好惡毒

白日青天旗

你見過就明果幾個人塊面係好似望撚住你咁
無論你企邊 都會好唔舒服

叫屋企D工人姐姐去
唔洗日日坐馬路邊咁辛苦
佢地仲鍾意大大聲唱歌
有無印尼文宣傳

喺嗰個兒童遊樂場附近

睇下日本有無鷹扭蛋,放幾粒去

我都有同感
好荒涼
同周遭唔配合

預埋我

雖然話唔信風水嘢但係一試無妨

大埔天鑽蛇陣都係對住慈山寺

暫時快閃黑油睇落最有效而低成本快實行到

Sor呀我新界牛未去過

唔鐘意食蛇
利申蛇年但係同唔鐘意食蛇冇關

啱呀，晚晚望好撚暗

好似陣地

有冇天鑽蛇形睇下？之前追post 有提及但我搵唔到相

聽日去買幾十包 倒落公園之後先走 利申：冇信開風水 不過為左香港 我會選擇信

幫手推我個post呀

不如去集會

有冇得講多啲？Google唔見有

唔係話破左咩
快啲去追post啦ching

邪陣嚟，最好請師傅解

小心有鬼在陣，費時搞

多謝巴打
任何可以做的請盡做

收皮啦躝你老母嘅閪

青天白日滿地紅

九月行動會唔會可以發起對搞串共匪風水陣嘅party? （紀念公園/蛇建築物）
帶啲鷹相關嘅野、台灣旗/美國旗去etc

利申最近睇左好多風水post但都係乜都唔識不如brainstorm下

依家諗到最簡單我地可以做到既野，就系拜祭孫中山，繼承孫中山既遺志，「天下為公」要成爲我地既口號，政府要姓公不姓黨

親身去過，去到有溫溫燉燉，倉茫既感覺

貼Winnie the Pooh 張相落孫11個頭度，係咪就可以一招收佢皮

大埔海濱公園蛇塔

咁大鑊
建議氣場弱嘅巴打考慮下先，就算冇頭暈身慶都要預備隨時較腳嘅可能！

蛇多數識游水，用木釘死佢最好

排定11月12日紀念孫中山

蛇型風水都講左好耐 一直覺得係破壞緊香港 究竟有咩實則或有無大師可以破法

呢啲蛇型建築真係睇親都唔舒服
但海濱人流都幾多，所以其實未必多人多陽氣就可以破陣。

咁姐係無用？ 仲諗住用泥做wallpaper

幾時

仲有咩可以做 btw 買咩糧先有鳥去食

火雞🦃️

去一撻新地方，眯埋眼深呼吸申個懶腰，feel下週圍環境，

蛇塔都係邪嚟
成日有人上去咪可能吸陽氣對付大佛

［年經 / 八奇領域］共匪陰險風水陣

#419 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

米？
麵包糠？

個心經簡林都幾恐怖

強酸得唔得
利申：文科仔

by 郭嘉 巴打

最恐怖係兒童遊樂場嗰到有幾個唔知孫中山同佢啲朋友嗰個平面雕像
夜晚黑媽媽跟住射燈由下而上照落佢地到，好似扮鬼嚇人咁

未起好，得plan，我聽日搵下

睇親都覺得好似針灸咁吉撚住鳳凰鳥
大家有冇試過針灸？
吉中啲穴位成個人都唔郁得㗎
心經簡林出現後我地都郁唔撚到，以前香港發達嗰時真係亞洲之首

但火好似旺中共
一陣幫佢助攻仲死

起多啲獅子呀
要對抗翻

同埋個陣好陰森恐怖

唔清楚 龜糧有冇用

講真火燒個公園又激進咗啲同埋好無謂，無理由為咗啲估估下嘅風水嘢去燒個公園

另外少人係因為唔就腳同埋個公園面積大咪睇落少人，6點零鐘差唔多日落嗰陣或者星期日其實都幾多人去

做實事先 唔好得個講字

十字架街燈真係好撚恐怖

樓上巴打引用返 郭嘉 巴打啲圖我費事再引用，睇到成堆蛇扭嚟扭去想嘔

主要都係想講返全撚部都係97後政府起嘅嘢，香港一年衰過一年，你話唔關風水事我切呀真係

同埋全部都咁大型，一來用香港人錢，二來範圍太大好難搞

呢樣係真架
破陣好幫手

起碼都餵下雀仔，油下黑色先，做到幾多得幾多

如果話邪嘅，中聯辦上面個大地球先邪到仆街，舊嘢真係好撚恐怖

問天

諗起韓國周圍都係教會+十字架，夜晚經過都覺得好恐怖，有啲十字架仲要紅色發光咁Cls

點破先？埋落草地？定痴落個蛇雕到

有冇辦法鋸左佢

山上面都唔建議火系，除非高人指點
費事好似卡碧衡咁

有幾難拆阿

啱啱Search嚟睇 屌成個19機械人咁

有冇真係識風水既人講下，唔好亂搞可能越搞越衰

銅製搞唔過
利申化學撚+內文睇漏咗

都得架，但唔好比人清走
其實用其他污糟野都ok
不過真心講，我地唔係專業人士
搞呢d野同時都會搞到自己
可能對自己傷害好大
要有心理準備

竟然係關風水事

星火燎原

有詛咒!？

如果有美恐3啲女巫嚟幫我地就好
(ff得太多)

經血真係唔建議，話晒都係自己啲血好易惹到其他嘢，搞到祭天咁就仆街

如果你信嘅可以所有嘢都關事㗎

pish

唔識風水野
721 811 831

又岩，如果係嘅話可以保守啲淨係入去帶旺人氣先

入面隨時係啲咩大型監控設備

用m巾抺頭？

屌幾支香咁
利申：好敏感

用人地既血
無論用人地或自己
有參與既都會gg

呢d野好邪

唔識但推左先

隨你意

邊個肯獻血

其實向呢個方向諗都唔錯 好撚多藍絲都係迷信 見到d神佛野 好多都唔敢搞

堆燈柱遠睇真係墓園咁

係咪一個陣都未知，就算係都可能係其它用途，或者其它地方先係，通常呢啲陣會比較大型，呢個只係其中一個點，仲有其它陣連住，可能要高空先見到

係一把劍向下插

簡單d就幾支針埋落去
唔駛血

屌好恐怖

我覺得人嘅感覺係最直接，好似動物性嘅自然反應咁，而且磁場係好難解釋。
所以如果大家睇到啲建築有反應嘅不妨一齊傾下，務求集百家之大成！香港人創意最多亦非常正氣，一定有方法破中共啲污衊嘢！
加油

好似！

其實如果有個陣係到唔係鳩拆啲嘢就得 要為翻識法之人去破法 如果係一個邪陣 普通人去亂搞有機會破唔到不特止仲搞翻自己條命

9月8 去完美國領事館 去一轉？

點跌先撞得爛佢啲嘢

中國人嘅嘢都離唔開風水

有冇蟲蟲特工巴打
利申 怕蟲

有無圖?

記得之前心經簡林果個post講過綠色可以破到

啱呀

雞血岩唔岩, 如果係買活雞煮,煮之前要放血

呢個情況真係乜雀都要

無諗咁多野, 個公園幾靚, 同條女係度開始

唔知，但我知黑狗血岩

最尾個張真係好似蛇

呢d邪陣落黑狗血唔知work唔work

拆撚咗佢！

駁唔到

正喎

多數work，但應該要有好多
以前問過風水師點破陣（以前間公司有好多風水陣

我唔係風水師唔知個量係？？
參與得就肯定沾因果架啦
諗清楚先做
問下風水師先會好d

我之前睇過話港珠澳大橋兩個人工島形似兩個蛇頭，喺兩蛇對沖，而香港的地形就似龜，屬福地，而蛇喺克龜。兩條長蛇的港珠澳大橋，是中共用來壓制香港的一個風水陣。

講左 N 次，呢d係法科的邪陣
形只係表面，法係核心

你物理上破壞根本影響有限之餘
仲令破法的難度加強

正如一把鎖，一係用key開，一係用鐵線開，你走去打扁攪到仲難開
仲有用得邪法，一定有基本的protection
你普通人走去攪佢，小心出事

心經簡林最緊要 佢釘住香港龍脈 起完就一直衰 所以先拆左心經簡林最緊要！

同埋上面祖利安單野
破完心經簡林
無幾耐就雨革，魚蛋到今日

其實香港係度通過呢d事慢慢撥亂反正咁
我幾有信心最後個結果係好的
係中間過程真係最痛苦

有無人放上ppt?

原來朱達成就係起孫中山像
但見佢其他作品整得好威風
除左呢個 同 個蛇型 家 字

唔係劍就係神主牌
總知起得好撚核突

其實係真係有養鬼
而位置係公園既廁所

同意 完全係邪壇

愈睇愈頭痛
好痴線

逆權運動起

[另類][風水] 中共係咪爆左條龍脈

［另類］［風水］中共係咪爆左條龍脈 2

［另類］［風水］中共係咪爆左條龍脈 3

建議順序追
眾列全港邪敗之地
集各家所鳴

———————————
今日

[風水撚入] 香港風水邪局：孫中山紀念公園

【風水撚】大破香港風水邪局

專業性稍低
號召性高

咁橋我第一次入去就係夜晚 自己一個勁撚不安
我信！

國土鍊成

放上ppt俾台仔睇下？

打蛇7吋？

唔止中環 感覺成個香港嘅鷹都少咗好多

[另類][風水] 中共係咪爆左條龍脈

#971 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

七月二十八日
遊行隊伍本有機會乘運入中山紀念公園
奈何局中有人 路已封
後港島遊行每逢迫近 公園入口均閉

宋皇臺同論 諸番阻撓

竟然無野做都就咩都試下

因為風水豪無實際原因去拆野？
同紅衛兵有乜分別？？？

隔住個mon都好不安

之前講推背圖條友個post都有講過要重推！
你話中共冇夾過風水黎榨乾香港，邊個信

你咁講好覺，記得細個個天好多鷹

雖然個公園我去過，唔覺得有乜野，係啲十字架覺得好奇怪

之前有個法師帶埋陳雲上去心經簡林搞掂左
放咗大鵬今次了出嚟仲交換左信物
佢有段好長嘅片有提過中山公園

［年經 / 八奇領域］共匪陰險風水陣

大鵬金翅鳥 自膠

有無片睇

完全唔明

長的 自己揾

上網睇到依篇野 睇埋啲圖真係

下面個個係中山像 正正就係背對住條蛇頭
「銅像右手執帽，象徵脫冠、棄烏紗也，左手執衣，負累、牽絆也。」

仲要眼鏡蛇 真係好撚陰毒

有次尖沙咀遊行 行完去左高鐵附近既戲曲中心睇下 因為之前有post講過又係風水邪陣黎 入到去望住頭頂紅色既位置 又係有你依種感覺 無周圍參觀就走左

寧可信其有

可唔可以去嗰到餵雀仔

印文宣推薦俾佢地去

我都記得！！！

好不安，但似層層

呢個我有去過 嗰陣我去到就落緊雨 所以嗰到完全冇人(去嘅途中都冇人) 唔講都唔覺 又係有種好寒嘅感覺 有種感覺好似啲木柱望住你

啲燈柱真係睇見唔開胃

意志力弱啲都精神分裂

中山公園同西九龍海濱 依兩個地方行過都有種唔想停留係到嘅感覺
乜都唔識 但係睇完心都寒埋

男人撚有經血

陳雲同似話佢搞左

其其實應該遠睇覺得恐怖既嘢都有問題 問下高人會唔會好啲

你有幾可見到幾十個十字架用係同一個人到？

呢個同心經簡林係堅

個中山像好慘

背對住 = 被食住
如果將中山像掉返轉 面向蛇頭 再搞一搞個陣 將蛇換成鷹(總之可以剋一剋蛇嘅動物) 好似香港人咁不畏中共強權 會唔會振作到香港人士氣
利伸9up 完全唔識風水

好明顯係
根本條橋就無需要落水底

樓主個名

同埋承上我所講，心經簡林啲木好似針灸咁插住穴位，如果真係要破應該要連根拔起支木，先可以真正自由

睇完訓唔著好心寒
幾時有得搞搞佢

幫佢帶返頂帽work唔work

戴返定安全帽

我屌 瞓唔到

點樣可以陽氣大增 上山拜完大佛曬太陽?

唔怪得越放tg越多人走出黎反抗

全民行山杖

屌你大地球

612 721 811 831

好喎，揾art人砌個習大大像
再扮愛國份子放上去

推手

大家摺雀仔一齊去個公園放, 懷念爺爺

全民健身健心 香港人正式向軍政府宣戰

都唔講佢似唔似蛇 以我審美觀睇 完全冇美感可言

穿堂煞

如果係草地灑硫磺得唔得？

寫篇好似新假期咁嘅文 引多啲人去搞旺佢？

咁多蛇，上網search下蛇怕咩，
蛇怕雄黃，係咪帶d去就得🤔

講多兩句吖巴打

始終唔係真蛇，應該只有象徵而無實踐功效

個人認為撒飼料餵雀，引返一堆鳥類去克制返條蛇會好啲先。

都可以 但餵野鳥俾人捉到會犯法

風水不嬲都係放d雕刻野，我以為一樣作用咋

利申：唔識風水鳩UP

我都唔識，不過一睇張圖就感覺好唔舒服，
未去過個公園，
不過香港地周街都有風水陣，
華懋樓下／周街大集團樓下都一定有一個。

香港變撚到今時今日咁，真係好撚慘。

訓先，
大家都要好好照顧自己，
記得定時定候食野。

進擊的巨人入面，
三笠阿卡曼都曾經兜野塞左個包入艾倫個口度：
「就算要報仇，都要食飽先有氣力。」

好好照顧自己

無餵，唔小心倒推缷咋

又係穿鑿附會

不過果個公園平時鬼影都無隻... 想有人捉到都幾難

以港產片嚟計應該係要搵一樣嘢Cum返住個陣，例如我套行運超人咁，起返個雀仔歌劇院朱雀靈龜相唱和，香港好到加零一咁！
但現況嚟講比較難實行，所以與其用死物硫磺我比較建議引返鳥類聚集，不論品種大少，一來有靈氣，二來剋蛇，三來就比佢地溫飽聚居都算積福

大小
自膠

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. [HA]醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. [HA]啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱
3. [Popo]送院無人死亡，但現場有無？
4. [Popo/MTR]邊個導致嗰五個情況嚴重 係popo定乘客 點解無即時送院 要送去荔枝角站先嘅
5. [MTR]有無嗰五個情況嚴重嘅CCTV 有無俾家屬睇
6. [MTR]五名乘客喺太子站警察執法後嚴重受傷 點保障乘客安全 有無考慮投訴監警會

另外唔好share圖
啲狗想用假消息狼來了掩飾真相
所以我哋一定要製造輿論到有CCTV為止

金油 黃金戰士

唔好話鬼影，我連係邊都唔知，亦都唔知有個咁嘅地方

我上網睇話貓頭鷹

我自己係南港島人都去過一次咁大把 重要夜晚去黑媽媽恐怖到癲

咁勇

咁我唔係自己一個既， 但佢個銅像係公園中間一個黑影咁，地方又大但又無乜燈。當行到最入擰番轉頭見到個銅像黑影一舊野咁都幾心寒

大家企係佢面前默哀
我地承繼唔到佢革命既心志

國師自己搞掂左？
咁睇黎個唔多掂

個足球場完全錯嘅長闊比有冇得解？

@郭嘉

中秋好多人去嗰到個大草地賞月㗎
平日夜晚都有跑步班同有大媽跳舞
隔離仲有個體育館同泳池 其實唔會少人
不過好難走佬就真嘅
條天橋一封就冇路走
仲要比2間狗屋夾住

支那整死香港對佢地根本冇著數
香港死資金進出有限制
冇左港元聯滙冥幣實跌到仆街
眼紅香港有錢都唔係咁玩呀

係d唔當眼位放返d鷹既像得唔得？

push

做乜撚野呢個post 夜晚好多人係個個位跑步 乜事都無
咪咁迷信啦

啱啱特登上網search多啲見到呢篇文
“香港的地形酷似「龜」，屬福地、旺地，而蛇是克制龜的。風水師認為，酷似兩條長蛇的港珠澳大橋，是中共用來壓制香港的一個風水陣，會給香港招來天災是非。”

愈睇愈不安

帶皇冠👑

蛇對港不利？

秋風起 ，食蛇X

設計師其實係邊個？

條穚係豆腐渣好快榻

星座又比你地屌到碌7咁 風水又信到十足十

有贏既可性咩都要試

見過大陸人細路係跑徑痾屎
亲，牠只是个孩子儿

連登係咪咁on9咁迷信呀

其實中共搵緊一條同🐍有關嘅力量

而呢條🐍預言會喺香港出現

但沒人知條🐍到底係代表乜

利申：9up

10月10

冇計喎
人哋起咗舊嘢
冇人知佢埋咗咩響下便
唔好搞

如果真係想破心經簡林
我諗過偷偷地搽啲砂糖呀、倒啲碎肉呀響附近
搞到附近昆蟲滋生
先生蟲蟻而後生蛇鼠
等大自然去慢慢處理番佢
而唔好用自己對手

中山公園就真係唔識搞
中聯辦直頭係把劍啦
唔通成棟拆咗佢咩...

女手足黎

屌 真係tag到應我

OK 已筆記 數年後跟進 到時點搵你？

咁係咪應該破咗心經簡林個局先

個像係革命既人

祖利安好似同陳雲2014年破左。
而家休息緊

打爛孫中山像，幢返個毛澤東像

係淨係拆孫中山，起返個毛澤東
以子之矛 攻子之盾

屌風水屌迷信果啲人我想問係咪都係窮撚或者成世人都靠緊屋企

如果搞香港孫中山像可以搞衰台灣國運，咁整多幾個習近平像係咪即刻支爆

與其靠呢啲風水野，倒不如靠自己?

依加都仲有，係會展附近維港邊經常會見到

將孫中山換毛澤東得唔得

幫佢噴光復香港

直接啲搞番次黑衫蛇宴啦

養雀

要破陣

雖然我唔信依類野, 但非常時期, 值得討論

雙十🇹🇼🇹🇼

屌你老母咁既post都咁撚多人like
唔知邊到搵個風水神棍鳩吹兩下就成班人話要走去破壞個公園 破風水陣
2019年喇屌 大家都係受過教育
你自己諗下一陣真係有班盲毛走去剷平個公園 跟住記者問佢地點解要咁做啊？
「我地黎破中共個風水陣架」

落手破邪陣會唔會自己受損

打著紅旗反紅旗
愛国愛黨，拆左個孫中山像，立返個毛澤東

係咪真？
暗戰2 咩

硫磺邊度買？
五金鋪？中藥店？

雖然我撐國師，但呢壇野佢鳩up多過呼吸

風水佬都係慳啲啦
你中意點up都得架啦

中山公園一到夜晚勁撚暗，一個公園正常點會連緩跑徑都唔照明

我只系想懷念下孫中山希望香港地可以有民主，革命尚未成功，同志仍需努力丫

硫磺

大自然破局

嚟個快閃？

見大家講鷹有助震蛇
全
見post者買埋幾個鷹狀鎖匙扣旁身，會唔會大大小小都有輕微幫助？

如果放白鴿都俾黑警趕
大家就知真係有風水陣同做到野啦

就咁睇相都覺得好撚陰森

路經都趕啦 唔代表啲乜

神秘台

神秘野、風水、玄學、宗教、迷信、一向都無根無據。

不過我信外星人，宇宙有千億個太陽系，只要有一個星球人，對地球人有興趣，搵人做實驗，絕對可以創造大量神秘經驗、宗教經驗、令你信風水、玄學和宗教，且純粹為實驗緣故。

風水、宗教、玄學呢味野，無根無據，但點解咁多人仲信？本人懷疑有外星生物介入。

不過我信外星人，宇宙有千億個太陽系，只要有一個星球人，對地球人有興趣，搵人做實驗，絕對可以創造大量神秘經驗、宗教經驗、令你信風水、玄學和宗教，且純粹為實驗緣故。記住，衝唔出太陽系的人類，都發明到智能手機，無線遠程通訊。外星人有工具遙控你所見所聞，令你信玄學風水野，有咩咁奇？

終於有人講，哩個中山公園，交通極不方便，地鐵站行過去都一段時間，仲要臨近西隧出口，個公園對正西隧啲車，成個陣都係圍住晒中山公園，前無退路後又一片大海，走都走唔到，十足十困住孫公！

噉樣講一講
popo又要重兵駐守
到時佢地疑心生暗鬼
又黐多幾錢重

畫幾隻腳，蛇變龍，或者可以幫我地震住共產黨，即可亡國亡黨，香港重光

信風水，

你叫經過D師兄去影小弟都係新界牛

係呀 佢有時會飛去cwb 信和廣場 wework 果邊 成日見到佢

人流會唔會對呢個蛇頭有影響？
以前clockenflap同wine & dine一直係呢到搞
近呢幾年開始去左中環搞

所以我咪話
唔信既人係咪就係果啲勞碌打工仔 覺得"命運掌握係自己手"
先唔好講呢啲建築物堅定流
我亦都覺得好多市面自稱風水師都係呃人既
但呢樣野的確存在
只係比一部分人搞臭左個朵

年經

啲人話唔搞都算
佢一搞完香港衰多兩錢重

推到有園境師講解下

咁遲 想快啲郁手

呢兩日去感覺冇咁強烈 唔知係唔係擺完神功戲
定話係個魔法陣比雨水侵蝕左

大家未去過可能唔知 佢入面有個大圓圈由白色大理石砌成 上面好似個錶面咁 隔一兩舊石就刻住孫中山係幾年幾月幾日係邊到 話係紀念
但宏觀睇勁似魔法陣

大理石會放輻射 大家都知 我跑親果到 次次都唔舒服
但近年唔知係唔係雨水沖刷 啲石上面嘅字比雨水開始侵蝕

早兩日去唔舒服嘅感覺冇咁強烈

屌你老母 攞我地啲錢起埋哂呢啲閪嘢

講開養雀, 其實點解香港既花墟後面條雀仔街無撚左
以前好多人養雀架喎

咁又未必最少冇左 溫水煮蛙

同gf有時拍拖會去，夜晚都幾陰森下，我之前都覺得d燈好似都字架

放暴大

呢個方法好又可以振奮大家士氣

可唔可以講多啲

3隻眼 8條命 1117被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

我都想知人流人氣會否影響。
上面有提及過大埔海濱蛇塔長期都好多人去，同埋之前有Post講過九龍個圓方係幫蛇妖集氣，所以唔肯定有人去或冇人去係最好。
（之前個Post形容圓方係thanos手套，依家被力量反噬所以嗰帶啲地開始沈）

會否證明咗以水制火呢個原理
中共紅色屬火
黑色屬水=黑衣抗爭者=流動黑水

Btw靠巴打你喇

唔講真係唔記得
而家屋企樓下啲廢老淨係圍埋賭錢
以前真係會掛幾籠雀喺到

但個風水先生話個孫中山先生像係台灣
唔識風水驚郁到台灣

我都唔清楚 但望住啲燈柱蛇像真係好邪

要拆的話應該唔可以就咁乜都唔理去拆
要識果啲人指點下

我都想睇，都係新界牛

煲大佢

可以搞個風水集會喎

我都去過心經簡林 覺得嗰度好陰好唔舒服
不過嗰陣以為係人少所以咁
不過附近有大佛又有廟喺度 邊有諗過呢個係一個邪陣

乜原來佢係俾中共搞
Details please

More

唔怪得，呢度之前試過搞集會遊行但都出咗反對通知書，原來係想保護個風水陣

好似個悲鳴緊既龍頭
現場睇更陰森
每次經過都覺得好心寒

how about black dog / chicken blood?

一齊去啦

Good

點解香港無記念毛爺爺公園

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

雖然支持佢 但真心覺得流流地

到底係因為你講完先覺得似定係真係呢
好撚不安

上網睇相都覺恐怖
無啦啦插幾條大柱
成個勢都唔夾

推 有冇人玩開ppt

等台仔一齊諗下，畢竟台灣好熟呢啲野

唔落水底點俾大船過

呢個好似最易實行

睇相都安已不

哩到邊到

紅磡？

再幫大家留意下啦 我覺得最大問題係個牌樓
同中正紀念堂如出一轍
郭嘉巴打講過 中共係竊國 中華民國係上承清朝道統 至今未滅
所以中共好驚 要擺個陣 對付中華民國
我覺得揀係西營盤 係因為中西區係孫中山最活躍嘅地區 小學係西營盤讀 中學係上環 大個係中環出沒
而且西營盤本身風水唔錯 依山而建 中聯辦都要落戶係附近
但中山公園改建之後就開始唔好

港珠澳大橋

依家香港周街都係蛇型建築 真心要搞搞

克警都唔驚，你驚餵雀

咁多蛇 唔通白頭鷹真係我地救主

風水撚救港

美國鷹

依舊野位於紅鸞道迴旋處
叫林士石
據說係一舊礁石
原址在紅磡灣（現已被填）
首先，礁石一海都係，點解政府要花咁大工程，搬舊野黎依家呢度？
如果你話要紀念填海工程，搬過黎就地擺響度唔得？
點解又要搭咁大個監牢咁既棚去吊起舊石？（如果睇地圖，你會發現連四面既高架道路規劃都成圍困之勢）
如果舊石係值得花咁多錢去包裝，想做成一個特色歷史景點，又點解要放在遊人不能涉足既馬路迴旋處？附近亦無任何介紹？
連心經簡林，都有唔少作為景點既宣傳，但依舊林士石，你想搜到個名已經好困難，政府網頁亦無提及。
大家如果見到實物既規模就會知舊野造價一定好高，佢搞咁大陣仗，但係又咁低調，如果真係風水陣，佢既重要性未必低過金紫荊。

ps同埋大家都知政府最興喺海邊搞風水野，而依舊石個位其實都好近紅磡海皮。

補充返地圖：
Hung Hom Rock
紅磡灣

點樣破法

yes

#550

師兄可否講多d有咩怪事？

好邪惡

隻鷹好撚有霸氣

Lm

搵水會唔會好啲

唔識睇
但講堅每次見到啲十字燈柱都心諗好L像墓碑好唔吉利
唔係淨係依到先有

仲有邊到

後面嗰幾個街燈真係
就算無關風水
你搞到成個墓園咁
真係cls

去放下tg殺蛇有冇得諗

屌 似心靈控制塔嗰啲

新界個邊 有啲公園都係用類似依啲燈
又係十字 但就唔同款
夜晚一開燈 勁恐怖

same 求谷 想學嘢

屌我個cauldron發霉wtf

點解一個公園要中聯辦+狗屋守住

龔如心筆幾百億遺產原本係陳振聰贏硬,
但龔家搵支共幫手,
所以陳振聰輸到PK,
雖然現在筆錢係龔家,
但都比支共吞左,
唔屬於自己既野就真係唔好強奪,
現在龔家一頸血,
而陳振聰坐多幾年後重生又一條好漢.

迦樓羅（梵語：गरुड，轉寫：Garuḍa；巴利語：Garuḷa），又音譯作揭路荼，漢譯大鵬金翅鳥或金翅鳥，印度神話中的一種巨鳥，是主神毗濕奴的坐騎。以蛇為食。

細個一望天就會見到鷹喺到盤旋
而家唔覺有

相？

想入很有興趣

香港人共業，如果做到就真係有救，但唔容易，因大家唔信， 但問題係 成本唔高 不妨做下囉

呢個係香港嘅共業 ，未必做得到 因為好多人都唔信 ，但係呢個成本唔高 ，試下做囉。

岩岩開左個
[member]［/member]

依啲啦 日頭睇無乜野，但夜晚 開左燈，因為有塊板反射到啲光，遠睇就會變左就會變咗次十字光
可能我大驚小怪啦

大家信就睇下

但可以落降嘛

人呢

唔係好識搞 你地入左我轉你地做admin 好無

唔好玩啦，白鴿同麻雀咁撚廢，比蛇食咗，咪我地比埋糧比條蛇食，養大條蛇玩9自己，起碼鷹先有用

鳩估
用香港嚟擋劫？

共產國家唔會長遠得去邊
尤其而家主流係民主
會唔會係想利用香港嚟續命

你如果有林鄭習近平等人嘅出世時間俾人睇星盤就話啫

幾時有大師去搞搞

風水學角度問一問
有得直接將孫中山同台灣掛鈎㗎咩
咁我起個拿破崙像又可以搞法國
起個林肯像又可以搞美國

合理咩

求開po講

咩都做下

蟻多嬲死象，話唔定呢到durn吓嗰度durn吓可以起到作用呢

wtf
我好想剪咗啲繩佢

去過一次，朝早九點幾就响草地灑水，話要草地保養。但我估實質係唔想啲人响草地上逗留‥而家睇埋個佈局，應該係有啲嘢

勁似問吊緊

公園蛇羹同樂日

我花左啲時間先查到舊野係乜
可參考#550

如果你用瀏覽器搜尋，係連圖片都唔多張架，就算有，亦都非常唔清晰，冇全景嗰種龐大同怪異感。
照計咁大舊野落成，政府點都要貼下相，寫稿介紹下舊石有乜典故。

其實個蛇雕唔係最主要
條蛇本體係海濱長廊
黎緊接通埋西環
就變成左西環到會展既長蛇陣
對面海都有一條，不過相對無咁長

巴打有冇興趣入谷傾下，呢舊嘢真係聞所未聞

連接埋真係咩都冇

高鐵果隻蛇都好撚不安

邊到黎

有興趣知, 唔係想OFF TOPIC, 但想睇D SUPPORTING
或者方便既可以開新POST? 地底有D咩?

你咪話
支共絕對會咁做
係法國巴黎，美國華盛頓整個類似既公園整衰佢地國運

有心機果陣再另外開post講啦，總之做地盤只會令你越嚟越迷信

呢個係佢既地型

唔介意Off Topic，任何嘢都可以喺到討論，當然都歡迎巴打開新Post

又係蛇型扭嚟扭去

怪唔之得又話要整乜仿京都

你再睇埋個地盤, 係一條背靠大帽山沿圓墩下,碗瑤等地方既龍脈既蛇形, 蛇頭係有巴打發現左係對住慈山寺個佛

天鑽發展商係中國海外

你話唔係特登勾呢笪地出黎我真係唔信

Cls真係搞鳩成個香港
咁睇法大埔應該係福地 佢唔止搞一個位

喺度講啦 可以推post多啲人一齊傾嘛

我屌 睇左真係對住
癲到

咁多個新市鎮黎講, 大埔真係似乎係最人傑地靈

聽朋友講 佢地係個到野戰完成身比蚊咬 好邪

革命成功改返晒做龍

尖沙咀行去紅磡嘅海旁

想問吓依家有冇人係諗住去搞搞 定係問台仔拆解之法

係上面畫J

真係好想知

屌 睇相都感覺唔好

你行過或者坐都唔覺 係要咁岩番轉頭睇果吓先會知

九龍魔法陣

我行過真係唔覺

花店？ 雜貨鋪？ 話自己住山邊驚有蛇，買硫磺粉

下面個幾舊草駛唔駛整走佢？

似條龍被困住，上面條橋就係斷頭台把刀

有無高人指點可以點破陣

獨孤星夜

認真，師傅之前講過可以集合全港宗教，要勁多勁多人，集合西九文化區（即蛇頭）各自唸返自己宗教既經，對住中山公園黎唸，有機會淨化到條大蛇丸，幫到香港？

即係全港宗教教徒大connect!

唔知實唔實行到？

國難當前咩方法都要試吓
你出少句聲當係俾人ff一陣囉
唔work自然會返大隊

擺到明係把劍

9.7 機場見 9.8見

搞得成就真係入健力士紀錄
雖然覺得好難但推！！

係澳門賭場勁多呢d蛇型擺設

流水革命起

[另類][風水] 中共係咪爆左條龍脈

［另類］［風水］中共係咪爆左條龍脈 2

[風水軍師] 破心經簡林風水

———————————
近日

［另類］［風水］中共係咪爆左條龍脈 3

———————————
遠古

［年經 / 八奇領域］共匪陰險風水陣

抱好奇心者建議順序追
列全港邪敗之地
集各家所鳴

——————————————————————
昨日

[風水撚入] 香港風水邪局：孫中山紀念公園

【風水撚】大破香港風水邪局

專業性稍低
號召性高
討論活躍

———————————
荊棘滿佈 各闖山路

如果想隨身但又唔想對神明不敬
可以佩帶神明既信物

例如玄天上帝既信物係七星劍

外國公園有草地有樹，林蔭大道。香港公園光禿禿

心經簡林個破法風水佬話今次鳥走左出黎反攻

工程撚試吓problem-solving

1. 陣地屬陰 → 搵日入去探吓逸仙叔叔俾啲陽氣
↓
2. 外圍有炮 → 扑咗佢
↓
3. 十字架燈柱 → 斬燈柱頭，令到燈柱似番隔離泳池款
↓
4. 蛇陣 → 冚世界入去之前帶一啲大鳥/猛禽造型飾物(迦樓羅呀獵鷹呀理得你咩品種都好總之係大隻雀就得)
↓
5. 蛇型雕像 → 扑咗佢
↓
6. 照明不足但三舊石好似識發光 → 幫燈柱調整吓角度
↓
7. 空氣過度流通導致體感溫度低 → 流動連儂牆搵日駐紮吓擋吓風
↓
8. 六芒星陣 → 我睇衛星圖像唔係太覺佢係exactly 6個入口，如果真係有六角形陣嘅話我會考慮吹雞360度同一時間踩入去個草地到

利申：唔識，鳩噏，唔支持暴力，唔鼓吹破壞(邊個話拆野一定要市民自己落手?)

好彩支共未搞到獅子山，下面幾多蛇蟲鼠蟻都好，都仲有隻獅子壓住

嗱
陽氣俾還俾
唔好諗住中出中山哥哥呀

Dcard 啦，仲ptt

依舊野位於紅鸞道迴旋處
叫林士石
據說係一舊礁石
原址在紅磡灣（現已被填）
首先，礁石一海都係，點解政府要花咁大工程，搬舊野黎依家呢度？
如果你話要紀念填海工程，搬過黎就地擺響度唔得？
點解又要搭咁大個監牢咁既棚去吊起舊石？（如果睇地圖，你會發現連四面既高架道路規劃都成圍困之勢）
如果舊石係值得花咁多錢去包裝，想做成一個特色歷史景點，又點解要放在遊人不能涉足既馬路迴旋處？附近亦無任何介紹？
連心經簡林，都有唔少作為景點既宣傳，但依舊林士石，你想搜到個名已經好困難，政府網頁亦無提及。
大家如果見到實物既規模就會知舊野造價一定好高，佢搞咁大陣仗，但係又咁低調，如果真係風水陣，佢既重要性未必低過金紫荊。

ps 同埋大家都知政府最興喺海邊搞風水野，而依舊石個位其實都好近紅磡海皮。

再ps 如果你用瀏覽器搜尋，係連圖片都唔多張架，就算有，亦都非常唔清晰，冇全景嗰種龐大同怪異感。

可以放埋上DCARD

唔好用呢啲方法

應該用多啲吸引雀鳥嘅嘢
灑鳥糧
雀仔街咪有啲一包包雀糧
掛喺燈柱上面
周圍灑
多啲雀, 好睇又破陣

呢個POST好撚鬼，引人拆啲唔係對準政權既野，大家少做呢啲招人口實既野啦，對場運動無幫助，要拆都拆政總啦。
況且風水之說，都未必準確，唔值得去咁做。

去喂雀囉

可以搞個西九文化區淨化大會喎

推俾教徒睇

國難當前咩都要試
同埋講明風水撚入
如果你唔信大可以推其他有用post

都係既 灑下米 麵包碎

其實都唔係好難姐，有教會咪call約埋一齊做姐，西九好大，就算六大宗教一人一個角都唔會影響到對方其實

請金紫荊有咩風水作用？

首先你諗下洋紫荊花瓣個樣係點
正常應該係自然展開
而唔係金紫荊咁閉合起黎
意頭上已經好唔老黎
再者你望真啲單獨一塊花瓣既形狀
就好似豎起上半身既眼鏡蛇頭咁
咁多蛇狀設計，你信係單純巧合嗎？

97出世嘅年輕人
係一個相信風水既家族長大
希望各位巴絲唔好衝動破壞果啲設施
交番比專業風水師去處理

莫非你醒得過李嘉誠同中共？？人地都要搵風水佬信到十足十？你點知係假呀？幫唔幫到件事都唔係你話，如果真係幫到香港你叫人唔好做咩玩法？

起碼我會信李嘉誠話風水有用多過你話冇用啦下話。

乜都試下無壞

將孫中山像笠個習大大頭，加大個肚腩有冇得諗？變左毒蛇咬中共同

咁如果藍絲又搵人開post 話中共會渡過難關 又例如話習近平就係推背圖聖人 咁點算？
迷信野對己方有利個時係幾好用
但如果對家都用 仲要係比自己友更大規模去用就好危險
所以理性唔係話否定科學以外既野 而係知道只係人類要係歷史吸取左迷信既教訓
我自己幾信風水命理既 但外人其實無辦法判斷真假

只係分享下個人諗法 如果細路仔唔識野唔好見怪

真係屌佢老母，得閒講下冇壞，啲人唔知點評論西九填海、西隧、大嶼山機場鐵路、中環繞道、個公園，又唔睇下自然環境地理，掛住噏呢啲就覺得好過癮，連建築美學同設計觀感都唔講下就賴晒落風水到，佢哋輕鬆下唔好嘥咗時間就好喇，唔撚想理

咁唔通幫唔幫到又係你話？大把有錢佬唔信風水都發達啦，咁得閒信埋呢啲偽科學，不如推多兩次post, 叫人上街好過啦，多撚餘！

如果你敢反對宗教信仰嘅話，咁同中共有乜分別呢

因為如果無啦啦有人話李嘉誠個慈山寺先係邪壇，叫人去破壞佢都一樣得。如果真係有風水，拆好既風水陣，其實一樣唔需要証據。

我唔明點解會有人只睇到迷信既威力，而睇唔到迷信既威脅。外人的確係分唔到邊個風水師講既先係真，迷信就係你無辦分佢係真定係假。你話幫到香港，都盡量唔好用風水方式講。

利申：我信依個世界好多野科學解釋唔到

你唔信咪出返去囉、一邊遊行勇武一遊信風水有咩問題？？？信風水就唔遊行得呀？
係人都知全香港最有錢個兩條友都係信風水信到仆街架啦，有邊個富豪唔信真係講黎聽下

其實係咪人地要全部人做同一樣先
唔係想引起罵戰
你唔信風水可以唔信 但係你唔可以助止人地信
正如有好多人唔信基督教 但你都唔會逼人入教啦

其實好多好既風水師都會照分享自己風水睇法，但如果去到個位有人唔信，佢最多都係叫你當故仔聽下。因為佢地都好清楚如果教你咩都唔理就信，其實係仲危險，佢寜願你信科學理性。

我好後期先加入依個post，本身我都係當故仔聽，我係睇得enjoy的。只係我見面對質疑時，某啲人既處理方法唔太好。

點解唔喺度傾

佈陣嗰個仆街已經畀天活埋咗，所以如果破壞毒蛇陣，中共已經冇人識修補！

做嘅唔使講
講就唔使做

大部分有錢佬唔係靠風水發達，但發達之後都會整風水陣

古人話硫磺驅蛇?

識得幾個白手興家既有錢人
發達之前已經信風水命理
發達之後係越黎越信

因爲佢直接大火？

標題講明風水撚入就係唔想阻住有用Post，純粹學術交流唔鍾意可以唔睇，我只係想提出一啲可能可以救港嘅話題。
如果咁都係鬼我覺得你個留言仲鬼，搞政總你覺得易過搞公園？冇風險嘅？和勇不割呀你要衝我都唔會阻你啦！中共越怕嘅嘢越打壓我懷疑返你係鬼都仲得

認同如果比對家利用會有反效果，本來比較衝動覺得或魔法有用，但綜合完各位意見後我認為暫時可行嘅只有餵雀，藉自然界力量幫手，各位手足可以少啲手尾跟。

其實海旁個到既幾個蛇頭 加埋K11 musea d 草
感覺好似蛇鬥

本身冇為意，巴打講完之後我Search嚟睇哇屌真係想洗眼

Tune咗色都好恐怖

奇怪草外圍真係似蛇竇

內籠啲紋路好似蛇皮

扭扭紋

蛇蛋

成個海皮好恐怖

快，風水撚集會

利申：純學術交流

唔識 唔係國師粉絲

去過，特別寒

秋涼啫

入咗佢數先

我冇特別睇入面
睇完CLS 希望係自己諗太多

齊齊晒太陽

好似一個叫祖利安既西藏法師，
佢之後同陳雲反左臉

因國師之後信左另一教派

都唔錯

我都記得以前個天間中都有鷹
但依家真係好少見
可能港共獵殺哂
唔好同我講咩起多咗樓呀污染個啲
週街仲有大把麻雀
鷹真係好少見

如果一人袋一張成本咁低一試無妨
當年李光耀建國
都想佈八卦陣係新加坡
最後唔知係驚易俾人破定係唔信推崇迷信
就做到啲一蚊硬幣好似八卦咁
咁就變相每個國民都袋住個八卦係身

愈唔想人去
我哋愈要去踩旺佢
知唔知嗰度可唔可以放狗？
我指寵物嗰啲狗隻

慈山寺係誠哥架嘛
中共點會放過佢呀

都OK啊，我都係做地盤，總之一定要拜神

可唔可以推俾台仔啲電視台？
佢哋好多風水星相節目

推到ching分享下

free 中山

他朝煲底分享

不可信其無

我驚仲有好耐先聽到你嘅分享

我唔想轉移視線變咗鬼故分享而騎劫個post，呢d嘢係五毛先做

pudh

清可以上Youtube search港珠澳大橋兩蛇對沖, 成班￥0.5屌人迷信

無可否認風水好難立即見效
所以兄弟爬山,各自努力,幾條戰綫各有各做,缺一不可

樓主表示OK，一切隨巴打所願

突然有神棍出現

係鷹

前幾日去咗musea，入面好奇怪，感覺好似啲好濕、雨林地方
一出咗musea室外，睇到一個蛇頭，明明日光日白都好唔舒服唔聚財

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

去拆啦

柴灣同清水灣而家都仲有好多

因為個公園地底係西隧，起唔到嘢所以整公園

要拆就拆對準政權既野啦迷信撚 同隨機破壞有乜分別

成日去，因為個景太無敵，但之前都覺個十字架街燈好樣衰。

你唔知點解都好，知唔知係邊個設計？

應該係連條橋都無必要去起

西隧呢段 cut & cover underground 直情改過設計maximize公園面積，本身係個唔錯嘅事例

係呀

唔係最重要，係機場要求同港口戰略地位

你要講風水都要分清楚因果，唔係淨係形容現況跟住誤導人

行運超人

不過老老實實，依個post講堆風水陣我都信大部分係邪陣。我純粹擔心有一日對家都玩迷信，應該都幾麻煩。我都係繼續追post算，打亂左個節奏講聲sorry。

上網search 好多嘢睇

謝
推一推呢個

推多次

我都好信風水
但無可否認騙子太多搞到係其他人眼中係笑話

一命二運三風水 唔係鳩up

推上去

唔知有無關係，中山公園其實好近中聯辦

你點知風水唔係因？同埋一直都係討論緊冇主導成份，我自己都唔太識風水，純粹FB見到再加上一直都有蛇型建築風水Post我先開，等有興趣巴打一齊傾。
風水一係信一係唔信，唔信就唔會誤導到，而信嘅大家都只係不停拋意見。有追Post都見到我開頭提議火魔，到之後都只係堅持餵雀，如果咁易誤導到就唔駛一日幾百個Post去叫人上街啦。
當係比班風水撚傾吓計都好吖，上面巴打Post嗰舊紅磡咩林士石，如果唔係呢個Post我真係一直都唔知。
依家發夢發到攰想試吓由第二啲嘢著手睇吓可以點幫香港，唔好一嚟就Bam人先好冇

人同化學嘢
即係示威者/popo/TG 啦

搞完之後就爆左928

大家經過隨便大小便就已經破解左

係
所以我先覺得唔信風水果啲人基本上都係勞勞碌碌既打工仔

係 但其實風水有幾千年歷史 如果真係純粹迷信會唔會流傳到咁耐

>你點知風水唔係因？
冇興趣質疑你哋風水專業，講緊歷史同工程。我會留意有冇風水論述，同時睇下係點解做成，研究風水嘅會唔會睇埋其他嘢？
>唔好一嚟就Bam人先好冇
留意我冇話你哋風水錯 ，係指出指控問題，有啲人連公園、西隧、西九填海、海濱長廊幾時出現、點做成都未知就入風水數，又淨係識講港珠澳公路橋隧係風水，有冇留意其他嘢？係咪所有嘢得風水？

係⋯唔係話吹噓風水，但眼見以前有個Fd屋企離地有錢中產搞花店，屋企周圍風水陣一年轉一次擺位，住翔龍灣去英國讀書長期去旅行返香港做外資銀行IＧ只Post好西，從來唔缺錢身邊全部富二代

叫我賴大師得喇

坦白講我都係啱啱開始睇，歷史工程完全唔識，只知都係97後產物及大部分沿海建設，所以先引申到同中共擺風水陣有關呢個話題。同埋個人認為全部耗資數十億嘅嘢一來冇美感二來冇實用性三來似陣式覺得好反感。請問留意其他嘢係邊方面？

我只係想問一句
唔可以普通人做的話 咁可唔可以請風水師？夾錢一定唔係問題

點解咁撚多話人迷信既分化撚出現？唔係講好左各有各做咩？人地做又唔係叫你做，可唔可以話呢d科學大晒撚係鬼係三毛？

個個師傅佢有做緊呀、入去fb問下佢睇下幫唔幫到手啦（樓主堆圖係個個師傅講解既）

自推

我覺得係類似厭勝嘅概念嚟

唔知大家真膠定假膠，但大家停一停冷靜諗一諗先

依家同我地企得比較近既陣營係台灣

風水陣要破我無意見，但搞中山像就好似d有問題

假假地孫中山算係名義上台灣國父

而台灣人民族意識咁強，會唔會因為我地反送中而視若無睹呢一切？

風水陣可以拆但中山像可免則免，更何況一個革命代表人物你地都搞？

仲有如果真係搞革命係唔會信風水，至於搞唔搞你地話事。

Sorry打野1999

多謝巴打其實我只係想分享再討論，由唔同方面著手，大家都去到狗急跳牆嘅時候做到乜都應該做。明明標題已經好清晰，都仲會惹人話柄，唔知可以點

其實我唔信換走孫中山做雜總係有用，因為成個大陣係搞緊中山，若然要搞都只可搞住周邊先。
同埋重申多次，現時實際可行嘅只係餵吓雀，身壯力健嘅先好去散步視察，否則容易頭暈身慶

搞個陣唔係一定要拆野
放一啲唔適合嘅野 引多啲動物
或者搵符都係破陣嘅一種
唔好諗到一話拆陣 就係成個像拆左佢

可破除蛇陣，塑造出國父起漫天戰火中矗立既形象

但重申真心建議唔好郁中山像
台灣是我們的盟友唔好增加不必要既不穩定因素

我第一刻諗到就係成個中山像比人起左出黎

>97後產物
邊啲同咩意思先？本身你#1唔係大問題，係下面開始其他人愈嚟越冇sense，吹得就吹，唔係風水嘅都講到係
>大部分沿海建設
唔係沿海都好難大部分新起嗱？
>全部耗資數十億嘅嘢
路嘅話，作為項目代表建築係要靚啲，但佢哋唔係貴嗰部分，而且外貌本應可以改變，我就直接覺得首先主角條路唔應該起或者起得唔好喇，噉咪完全唔會有呢個問題出現。
>一來冇美感二來冇實用性三來似陣式覺得好反感
一、三ok，只係好似起好先有人講，風水咁重要冇人留意？二就要有人查咗設計過程、研究下先知
>留意其他嘢係邊方面？
你講港珠澳橋？

就算2014年做咗野, 有心人再去佈多一次陣都唔難
FC唔到但好似有師傅話2014嗰次仲未破到

個邊好撚大風
可能火都點唔著

咪玩拉，台灣大部分人對孫11 who fucking care la

好似困住條龍咁

人無信而不立

留名學習

拆個蛇像同個「炮台」係現今前線角度易如反掌

依家寧可信其有，做咗野先
同出面新嘅日本求籤post呼應吓
從小事細節做起

幫你補充一下
果3個蛇像知唔知係乜？
係象徵孫中山格言「博愛、自由、平等」

你話毒唔毒？

有無咩方法破到呀

雙十國慶

提提你記得9.7係全民㩒錢日！

721

哇屌追過咁多風水post 第一次睇依舊嘢，成個feel係俾人綁住囚禁咁舊石肯定對香港係有意義

屌你老母今星期六日去拆爛佢啦 (除左國父像)

收皮喇9 up

你講漏咗孫中山喺香港成長，開始革命美國你估冇 symbolisms 嗰啲？

如果住得近
可以去現場望下
真係好恐怖

幫佢維修下

以前無論尖咀, 中環, 西九都有好多鹰, 咁點解而家唔見哂？係唔係人為？或者真係有個局响度？

屌你肯收皮未
一個兩個就話巧合啫
屌你老味佢整齊眼鼻頭身鱗片皮
仲要咁岩又係對準啲重點建築物
又咁岩係中資整喎
仲有咁撚大工程既野我地市民可以左右佢地既設計咩？
你整一兩隻都算啦
仆街
街成個香港都係喎
依家比人發現左啦大家咪討論囉
覺得風水差影響香港咪光復囉
大家都係討論階段啫
你撚知邊啲係真係風水野邊啲唔係？
總之見佢蛇頭蛇身就會型住係架啦
仲要咁撚多

推返上去

孫中山公園成日有人，你咁岩果陣落雨姐

撒雀粟去公園引白鴿黎開餐得唔得

睇返祖利安條片有講呢3舊野咩料

Source?

紅磡林士石真係睇呢度先知.仲要無啦啦吊起佢真係勁恐怖

蛇最驚系乜？ 系鷹 雀 凌霄閣！
大家諗方法點樣放返隻鷹上天

分分鐘係竊聽香港人d電話既儀器

諗起個個揸住個月經杯去倒果吓

食剩咗嘅麵包/米做嘅嘢/乾粟米（整爆谷果啲）都得

應該冇野可以做到
呼籲各位巴絲如果唔識唔好亂黎 如果唔係幫咗對家仲麻煩

相信有能力,有勇氣處理到嘅風水師少之又少

集中講建築我冇意見，講到西九填海、個公園本身、港珠澳橋結構有問題我就覺得認知上有問題喇

蘇民峰搞唔搞得掂

我忽然間記起
太平山盧吉道上隻石龜個龜頭無左
而會展外形就係一隻缺頭龜

呢件會唔會係用礁石代石龜頭既囚龍陣

一個鐘嗰段？

另外fb cap圖有提及寶蓮寺大鼎，我search 下

當年昂坪巴士站旁的空地上，有一個巨鼎，此鼎大有來頭，名叫「回歸寶鼎」。九七回歸時有兩大「寶物」，其一是中央贈送的金紫荊雕塑，安放於灣仔會展海旁，是內地遊客必定朝拜的景點，彰顯「收回香港一雪百年恥辱」的聖物。

另一件以香港各界人士名義鑄造的「回歸寶鼎」，卻冷冷清清，置於離島的昂坪山頭。此鼎於九七回歸前夕運抵香港，碼頭落貨時撞斷一足；華夏傳統，鼎乃神器，象徵國之威權。《易經》有云，鼎折足乃凶兆；故斷足之回歸寶鼎，立即遣返，重修後無聲無息，放於寶蓮寺門前。

又係仆街嘢

如果一個風水師有能力有勇氣處理, 你估佢想唔想咁揚?原因你懂的

DLLM睇到尾 fake鳩哂

問左出圖個位師傅，佢話我地平常人冇野做到

你地講個d方法全部冇用

今日係金鐘聽到鷹叫 會唔會都係好事黎

幫佢滑倒?

啲蛇索咗咁多TG死得未?

擺其他人張相上去?

放假好多一家大細去野餐

我都信信地

唔講唔知既資訊
推

查左係丁滿

集中講建築我就開建築Post啦一味話人有問題咁請問係咩問題？

Google丁滿見到佢

好似青馬大橋咁 夠高就得

基督寶血加救恩

上連登出post咪得

我寧願有高人私下處理 反正處理方法我知黎都冇用
相反將方法講出黎 對家自然會唸計加強個陣

咁可以點？等死？

哇 唔撚係啊

西九蛇頭+西隧，直咬中山

我地普通人有冇野可以幫到？

我不可說，但五樣都行不通。（火攻、轉維尼像、唸經、放雀、請師傅做，當年有人去破陣，話自己破了，事實上係比對家知道有人知道，同時加強了個邪局。

你不覺得形勢上起了變化？？

狂沈硫磺ok 嗎？😂

屯公有兩個位都有一堆六角形柱

有冇巴打知咩黎？

版友都講明

市民角度o黎講

只能靠移居他方
去令自身避過邪局

以前兩登啲post聽返嚟:
中環灣仔繞道中環入口, 高鐵站 - 蛇頭
港珠澳 - 都係蛇
IFC/ICC - 唔知咩結界
會展新翼 - 靈龜下海
中銀 - 斬頭刀
當然仲有心經簡林

鼎下面寫住基本法2047 一國兩制 港人治港

舊石似龍頭？

搵到一位可以克制蛇妖嘅神 仲要同香港好應
大羿

大羿，或羿，神話傳說中的上古射日英雄，據說為尧時期人物，受天帝命令下界除害，並與妻子嫦娥一起降臨人間。先後射下九個太阳，並射殺猛禽惡獸，從此地上氣候適宜，萬物得以生長。民間因而奉他為「箭神」。
传说尧时，十日並出草木枯死，又有猰貐、凿齿、九婴、大风、封豨、修蛇等惡獸四處为害，羿受堯的命令除去這幾種惡獸，又射去九日，为民除害。

1、大羿嘅老婆係嫦娥，嫦娥偷食長生不老藥，之後一個人去咗月宮流亡，變成一隻蟾蜍，好淒慘——嫦娥=林鄭月娥
2、大羿射九日——九日=中共九大常委
3、大羿殺修蛇——修蛇=蛇妖

一個大羿，趕林鄭，射九大常委，殺蛇妖，一次過滿足三個願望！
另外，大羿又叫宗布神，係可以驅魔。

修蛇

)
大羿

龍龜首

好應。。。

原來國師有提過

太平山石龜登上山頂，香港就會陸沉，這是香港家喻戶曉的本土傳說，歷來坊間流傳版本甚多，一九四一年友聯出版社出版的《香港百年》 亦有收入，也許是最古老的版本。

按書中所記，傳說香港的島嶼相連而成一脈，香港島乃龍脈之一點，即龍首。龍身時隱時現，龍現身，所以有香港，但再過若干年，龍會隱身，潛伏水底，到時香港及附近島嶼都會沉沒，香港末日。某日，有道人警告香港之龍有甦動之態，香港末日將至，並指太平山腰有一靈龜，每年向上爬行一米。當靈龜到達山頂之時，就是香港陸沉之日，叫眾人好自為之。

古老傳說，變出兩個版本。一向上爬，一向下爬。靈龜每年向上爬，爬得愈高，香港經濟愈差，到達山頂時，香港經濟就會崩潰。一九九七年，香港主權移交中共，有傳中共為要保住香港經濟命脈，找來高人破局。先砍去靈龜的頭，再用測量躉壓住龜身。靈龜無首，不再向上爬。然後將之引向海邊，鎖在海岸上，遙望對岸的龜蛋。靈龜鎖岸，就是香港會議展覽中心；對岸的龜蛋，就是太空館。太平山靈龜的真身，是山頂盧吉道附近的山邊巨石。以前龜背凸起，龜首向上，有向前爬行之勢。形似龜首的石頭現已不知所終，未知是否和中共破局的傳聞有關。

另一說法是靈龜自山腰一直爬向海邊，每年一寸，當靈龜入海，代表香港氣數已盡。更有說會展新翼就是靈龜登陸，當靈龜游到對岸，帶走九龍的龜蛋，香港就正式完蛋。後來會展擴建，新翼之側多了塊地，靈龜擱淺，不能下海，故此又保多一陣。

香港陸沉是警世傳說、末世預言，提醒都市繁華，總有定數，不能永續，不能久享。面對未知的定數，有人惶惶終日，心有掛礙。有人醉生夢死，追求永恆解脫。有人知道壽命有限，離世在即，便建築大佛寺，卻日日剝削窮人，錙銖必較，分毫必爭。那座佛寺成全了剝削，成為在世的罪孽。即使地球暖化，北極融冰而令香港陸沉，仍有一千幾百年時間。「人生不滿百，常懷千歲憂。」做好香港眼前的事，為現世的香港同胞謀一點幸福，總比玩風水、建佛寺來得緊要。繁華終會一筆勾銷，但繁華的時候，香港竟然在調查之中接近全世界最不快樂的地方，繁華又有何用？

龜入大海，後會無期。《轉角》專欄今日了結。以文會友，聚散有時。專欄寫了四年有多，我年事已高，也該休養生息。承蒙讀者過去切磋砥礪，共醉雅事，謹此致謝。

陳雲
文化評論人，德國哥廷根大學民俗學博士，《中文解毒》系列作者。

有冇圖？

搵唔到

搵到了 但呢張圖太遠唔恐怖

下次係咪911

風水抗共

點解恐怖？

四大寇

金紫荊好似眼鏡蛇

嘩仲有

透過 HKG 分享一則貼文：迷信撚入 中山史蹟徑/太子站

透過 HKG 分享一則貼文：●點睇港共又喺西貢起左個毒蛇陣？

雞啄蛇有無得諗？

push, Sing for Hong Kong

風水救香港please

要拎弓

又唔係唔俾你拆其他野
順手拆埋姐
洗唔洗咁惡

拆門，將風流向其他地方

蛇最怕鵝 點拆

CLS！！！
沙田中心對出多咗十幾嚿咁嘅嘢！！！都唔知係咪用嚟搞勇武沙田街坊！！！

點睇 #875

原來係用嚟種草，係咪即係養蛇！！？？？

妖😭

多行不義必自斃

光復香港
時代革命

係 成個公園都好暗

👽

用GOOGLE MAP 度下D方位先

亥位有三條蛇，九顆樹（樹有火狀葉）
蛇為巳，巳沖亥位
三屬木，蛇屬火，所以木生火
九屬火，樹屬木，葉又像火，所以又係木生火
木生火，催旺屬火既蛇，所以養大沖亥的巳（蛇）

有冇人睇到其他嘢？

見裝修風氣已成,試推番呢個POST上黎
睇下有無港島手足出手

唔知呀
可能打死D 蛇形Object都有幫助?

要搞就拿拿聲搞

係, 推到比有心人睇到

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

屌全撚部個蛇頭都出晒黎
推爆佢 師父我地有咩可以幫手

既然報夢情況都可以出現
可能上天真係冥冥中幫緊香港人
呢D寧可信其有! 推比有心手足見到!

推!

係囉, 就咁拆係咪已可破呢?

我唔信唔得!
天無絕人之路! 革命就係靠我地雙手去創!

加多樣戰略
全世界唔好背向犬隻
全世界唔好背向犬隻
全世界唔好背向犬隻
我肯定被捕手足一定大減,甚至無!

之前睇高鐵都話似蛇頭

希望風水撚手足幫幫手！
我地要咩方法都試下

追哂post
大致summarise一下:

1. 香港地形似龜，本屬福地
2. 97後好多蛇形建築，相信係中共用嚟整衰香港運勢/控制香港嘅計劃，如:
- 西九
- 中環繞道
- 港豬澳大橋
3. 大型雀鳥克蛇
4. 中共屬火，黑屬水
5. 心經簡林都係一個克制香港的建築

有無風水大師有咩具體建議我地可以點做？

點止 個鼎入面好似刻住左基本法條文

漏咗堅尼地城海旁個游泳池，入口上方有堆垂下水管極似毒牙

陳雲好似有條片講過點破陣
有冇人搵得返出黎

推呀 請高人 救救香港！

D邪局瞄撚住中西區來打

估唔到比咁多位手足推返上嚟，只能夠講同我開Post初衷一樣，任何可以救港嘅事都想做咗先。由於有手足提及過地理位置問題，我仍然認為餵雀集氣及淋黑油（黑屬水，剋火）對大家暫時最安全。

事情發展至今已經失去太多，而且風水屬支線任務不容許任何無謂犧牲，請大家三思而行。

掉個香港旗入去？

而且有啲位比較偏有啲危險，希望有術師行動組

加油！

各區貼依個

一人一句：去去武器走
破翻佢個局

召喚大鵬金翅鳥！

本身半信 但係太多巧合同奇怪位
純粹因為邏輯同中共仆街性格 開始信

好似山上個幾枝野 咩裝飾 真係好古怪
蛇又係 又會咁啱咁多嘅 而且好似今年新中環繞道個蛇頭係入口背面黎真係純粹為整呢個形狀 冇實際用途

師傅 係咪即係要攪攪心經簡林？ 定係要做啲咩呢？

拉，鼓吹迷信

風水本身係古代學者要黎保命棍班高官權貴的技倆。
皇帝年代，君主和高官絕對有生殺權，學者先諗呢些野黎保命。
民國一到，風水就out，科學就黎。

盡信書不如無書
風水玄學係幾千年文化
唔可以盡信 但都不宜完全唔信

因為幾千年來中國都係極權下管治。
極權消失，玄學地位即跌，科學地位迅速上升。

師傅
咁姐係要用朱雀鳳凰？

出火攻？

心經簡林之所以已經被破係因為設計者同佈局人已經死左
所以搵個師傅去破冇咩難度
心經簡林已經唔再係邪局焦點

要破局首先就係搵出個佈局人同設計者係乜水

推 大家睇下

但近幾日又有人講 黑色屬水 剋共產黨
盡量少用火 到底係真係假？ 會唔會有衝突？

明白 ！ 多用黃色 多用火 ！

遲D會係維園、修頓球場、九龍公園下面起地下城
會計劃接駁埋港鐵
呢個又係咩陣？
sorry for用 01 source

仲要紀念孫中山 明明最憎國民黨

西九條蛇？

拉低個像後面d十字架基本

係ifc隔離 港交所在地 自己諗

大家要睇

去破壞有冇用？

係時候開始組隊出發

邪惡赤龍侵佔全球